# # "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
# #
# # Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
# # they're tied to the ones in the corresponding POT file
# # (with the same domain).
# #
# # Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
# # to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: zh\n"
"Language: de\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: lib/keila_web/controllers/auth_controller.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Activation required"
msgstr "需要激活账户"

#: lib/keila_web/controllers/auth_controller.ex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Activation successful"
msgstr "账户激活成功"

#: lib/keila_web/templates/auth/activate_resend_success.html.heex:4
#: lib/keila_web/templates/auth/register_success.html.heex:4
#: lib/keila_web/templates/auth/reset_success.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Check your inbox!"
msgstr "请查看您的邮箱!"

#: lib/keila_web/templates/auth/login.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有注册账户?"

#: lib/keila_web/templates/auth/login.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码?"

#: lib/keila_web/templates/auth/activate_success.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get started!"
msgstr "立即开始使用!"

#: lib/keila/auth/emails.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hey there,\n\nplease confirm your new email address by visiting the following link:\n\n%{url}\n\nIf you weren't trying to change your email address, simply ignore this message.\n"
msgstr ""
"嗨,\n"
"\n"
"请通过访问以下链接来确认您的新邮箱地址:\n"
"\n"
"%{url}\n"
"\n"
"如果您没有尝试更改邮箱地址,请忽略此消息.\n"

#: lib/keila/auth/emails.ex:93
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hey there,\n\nyou can login to Keila with the following link:\n\n%{url}\n\nIf you haven't requested a login, simply ignore this message.\n"
msgstr ""
"嗨,\n"
"\n"
"您可以使用以下链接登录Keila:\n"
"\n"
"%{url}\n"
"\n"
"如果您没有请求登录,请忽略此消息.\n"

#: lib/keila/auth/emails.ex:68
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hey there,\n\nyou have requested a password reset for your Keila account.\n\nYou can set a new password by visiting the following link:\n\n%{url}\n\nIf you weren't trying to reset your password, simply ignore this message.\n"
msgstr ""
"嗨,\n"
"\n"
"您已请求重置Keila账户的密码.\n"
"\n"
"您可以通过访问以下链接设置新密码:\n"
"%{url}\n"
"\n"
"如果您没有尝试重置密码,请忽略此消息.\n"

#: lib/keila_web/templates/auth/reset_success.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "If you have an account, we've sent you a verification link to %{email}."
msgstr "如果有%{email}账户,我们已向您发送了验证链接."

#: lib/keila_web/templates/auth/404.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "It seems like your link has expired or is invalid."
msgstr "该链接已过期或无效."

#: lib/keila_web/controllers/account_controller.ex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage Account"
msgstr "账户管理"

#: lib/keila_web/controllers/account_controller.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New password saved."
msgstr "新密码设置成功。"

#: lib/keila_web/controllers/auth_controller.ex:205
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Not found"
msgstr "页面不存在"

#: lib/keila_web/controllers/auth_controller.ex:116
#: lib/keila_web/controllers/auth_controller.ex:129
#: lib/keila_web/controllers/auth_controller.ex:162
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password reset"
msgstr "重置密码"

#: lib/keila_web/controllers/auth_controller.ex:149
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password reset successful"
msgstr "密码重置成功"

#: lib/keila/auth/emails.ex:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please Verify Your Account"
msgstr "请验证您的账户"

#: lib/keila/auth/emails.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please Verify Your Email"
msgstr "请验证您的邮箱"

#: lib/keila_web/templates/auth/activate_required.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please activate your account first."
msgstr "请先激活您的账户。"

#: lib/keila_web/controllers/auth_controller.ex:42
#: lib/keila_web/controllers/public_form_controller.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please complete the captcha."
msgstr "请完成人机验证。"

#: lib/keila_web/templates/auth/activate_required.html.heex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resend activation link"
msgstr "重新发送激活邮件"

#: lib/keila_web/templates/auth/login.html.heex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reset your password."
msgstr "重置密码"

#: lib/keila_web/controllers/auth_controller.ex:185
#: lib/keila_web/templates/auth/login.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: lib/keila_web/templates/auth/login.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign in with your email address and password here."
msgstr "请使用您的邮箱和密码登录。"

#: lib/keila_web/templates/auth/login.html.heex:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign in."
msgstr "登录"

#: lib/keila_web/controllers/auth_controller.ex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: lib/keila_web/controllers/auth_controller.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign up successful"
msgstr "注册成功"

#: lib/keila_web/templates/auth/login.html.heex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign up."
msgstr "注册"

#: lib/keila_web/templates/auth/activate_success.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Thanks for verifying your email."
msgstr "感谢您验证邮箱。"

#: lib/keila_web/templates/auth/404.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "That didn't work :-("
msgstr "操作失败 :-("

#: lib/keila_web/templates/auth/activate_success.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome to Keila!"
msgstr "欢迎使用Keila!"

#: lib/keila/auth/emails.ex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome to Keila,\n\nplease confirm your new account by visiting the following link:\n\n%{url}\n\nIf you weren't trying to create an account, simply ignore this message.\n"
msgstr ""
"欢迎使用Keila,\n"
"\n"
"请通过访问以下链接来确认您的新账户:\n"
"\n"
"%{url}\n"
"\n"
"如果您没有尝试创建账户,请忽略此消息.\n"

#: lib/keila_web/templates/auth/activate_resend_success.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We've resent your verification link to %{email}."
msgstr "我们已重新发送验证链接到%{email}."

#: lib/keila_web/templates/auth/register_success.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We've sent you a verification link to %{email}."
msgstr "我们已向您发送了验证链接到%{email}."

#: lib/keila_web/templates/auth/reset_change_password_success.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You can now continue using Keila."
msgstr "您现在可以继续使用Keila了。"

#: lib/keila_web/templates/auth/activate_required.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You need to verify your email before you can use Keila. Please check your inbox."
msgstr "在使用Keila之前,您需要验证邮箱。请查看您的收件箱。"

#: lib/keila/auth/emails.ex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your Account Reset Link"
msgstr "您的账户重置链接"

#: lib/keila/auth/emails.ex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your Login Link"
msgstr "您的登录链接"

#: lib/keila_web/templates/auth/reset_change_password_success.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in with your new password"
msgstr "使用新密码登录"
